睇見依家連健身都批鬥真係屌咗出聲

痴撚線 冇錯我唔排除的確有人係健身然後去溝女但係你話香港男人健身就係為咗溝女真係屌你老母啦 乜依家啲人真係睇到自己咁高架咩？唔好以為個世界係圍住你轉啦 不知有幾多師兄健身係為咗自己嘅自信心/健康，你一句唔知為乜真係火都黎埋 就好似踐踏緊男人嘅自尊心同努力嘅成果咁 唉又係嘅，呢啲男人嘅浪漫又有幾多女人明 呀唔係，應該係出名唔做運動嘅港女先啱

兒登傻鳩好撚惡架
未做gym前會屌鳩你瘦柒排骨死毒撚
做gym就會屌鳩你偽毒mk食囡
總之佢地一定會企曬高地

就放完暑假應該會靜返啲

我唔撚理你做gym係咪為左溝女
但有恆心練到咁大隻都抵d女比佢溝
d人講到做gym好似好易就大隻咁
都on撚99
瘦撚要堅持食幾多野
肥撚要堅持做幾多gym點減食戒食先練到個好d既身形佢地撚知咩

咪係囉 個扮堅持落去然後有成績喺自己身上嘅開心真係無價

屌人做占果啲 十成係啲死宅男毒撚

份

我係絲，做咗占之後就好尊敬一眾運動男女
因為真係要好有自律性同努力
啲人咩都冇試過就批評人好冇品
自己做下再出嚟話人喇

你都未計個班港女

機械都需要長期維護同升級啦，人體唔洗咩

自從另一半做gym後，又帶埋我一齊做，身體不知健康幾多，精神又好，屌人做gym為媾女果班真係小學雞。

好多人係為左健康，為左體態去做gym，有咩問題?就算為媾女都冇問題，人地大隻有安全感，抵佢媾到呀

冇錯

咪撚玩啦
唔做帶氧點健康法
得香港咁撚畸型鐘意死充大隻

絲做GYM

做唔做帶氧運動呢啲係第二個話題，但都唔可以抹殺其他真係有努力嘅師兄

呢排暑假係咁上下

有好多唔做運動嘅港女
一味話要減肥，又節食又剩
到頭來減又減得唔好
減咗嘅身體又唔健康，又唔靚

屌，做就做啦，做下gym都搞到好似小朋友齊鬧交咁？理得人點睇啫，除非你真係做俾人睇。

利申：做

啲港女成日彈句大隻好核突

小妹新手，仲有好多嘢要向各位師兄師姐學

我覺得重訓+帶氧+飲食三位一體先算係健身

啲瘦撚同肥仔為左保護自尊心一定要咁講
同埋我真係想知咩叫博命？即係操到差啲死？
同埋為乜真係得淡笑 唔通肥嘟嘟真係可愛咩
唔好呃自己啦

大撚把戇鳩話要減肥但方法錯哂啦 然後最直接健康嘅方法係做運動又屌哂鬼咁
重有成日口口聲聲話怕做運動會有肌肉，屌你啦咁容易有肌肉我地就唔洗咁辛苦啦

提一點盡量做free weight唔好做咁多機

好快有成效

因為女為悅己者容嘛！女人不嬲為咗吸引男人去扮靚去裝身，所以咪以為男人都係咁囉

做gym做到後期 個program除左操肌之外係要有帶氧運動去練心肺or cutting
不過都唔排除有人淨係死操爛操 冇一個好既program跟

健身其實係一種生活方式

唔做帶氧果堆真係好7，留意到通常人生唔會成功得去邊，靠個偽身形攞尾彩

兒登啲中小學生無錢做Gym買Supplement
上到大學見到啲囡囡比啲大隻仔媾晒
所以咪咁囉

好，有keep住做的，真係好辛苦

咁你又誇左啲，廣告口吻咁

依家連登好多小學雞 同以前比差好遠

就算我唔理人眼光都唔覺得可以長他人志氣，滅自己威風啊

幾認同

咁又兒登
明明以前係高登都已經成日有呢啲post

批鬥其他運動嘅好多都係足球撚
岩岩見到有個post話籃球gym撚玻璃心
其實最玻璃心咪就係足球撚
講佢地愛隊一句好似殺左佢地全家咁
香港踢街場9成都排骨仔佢地實覺得gym撚大隻冇撚用架

利申：唔覺得任何運動值得比人批鬥

一啲都唔誇啊師兄，但廢事被人話打手又成我都靜啲啦 你知啲人幾撚惡啦

咁呢十年個世界潮流的確吹捧緊瘦男韓風look

就算為溝女操大隻又有咩問題？

求其google下堆RCT都掉死你啦
無論係身體任何一個system(cardiovascular,digestive, muscular, skeletal system定係 respiratory system)
都有好明顯好處(eg. increase peak VO2 max, increase muscle mass, 降血壓, insulin sensitivity...) 根本講唔晒
批鬥人做運動既人都唔知係咩心態

得罪講句，個班男人黎架咩？

余德承事件已經好多連登仔話做運動無用，成班讚好

為溝女操大隻都唔覺有咩問題

唔講以為冇錢開飯

健身就等於健康？咪on鳩啦
大把大隻佬只顧盲目追求肌肉增長 狂食增肌奶粉，有氧運動又唔做，叫佢上跑步肌好似叫佢上斷頭台咁，一味只係識舉鐵做機

食咁多增肌奶粉，肌肉係大啊，但心肺唔掂呢，命都短幾年

睇人妖我唔好去秦國？

睇住呢種審美觀成為咗氣候，好想有人撥亂反正

真心喺外國啲男人望住佢地係 咁嘅樣
冇錯可能佢地跳舞有練過好叻但我唔會接受個班係男人

健身係 健康生活既其中一個環節

要批鬥既只有用藥既啫

純粹操大隻保護自己都唔得?

兩邊都係on9 河水不犯井水 要出post批鬥人係on9 但出post反撃返人既都係無自信既表現 重話自己係旨在提高自信 笑撚死

香港地咁多痴線佬都咪話唔驚

唔駛同班人嘈啦，係為左溝女呀，so?

個個人都有權選擇自己個身型
唔明點解會有gym撚成日笑人排骨仔
亦唔明點解有排骨仔會屌gym撚
一句講曬 中意做咪做 唔中意做咪唔做 副body係人地到你理撚得人

阻嚇性加100%
而且多一樣功能，就係可以令人心平氣和咁同你講野

講真我都有朋友會入gym房但講到明唔想大隻，所以純練跑步，咁佢好撚瘦嘅我又唔覺得有乜問題

後面個句 但又啱喎

一句講曬
出街同班傻鳩企埋一齊就高下立見
成班肥仔波泡芙人
平時比我地hurt到 上黎兒登呻下都唔得？

咪係 有班人做完gym 大隻過普通人就覺得自己好優越
有時真係理解唔到

「其實啲男士咁搏命操大隻為乜？」

你老尾上面呢個垃圾post都呃到咁撚多正評返嚟
估計正評嗰啲唔係寒背閃縮毒撚就係平胸平臀港女

阻嚇班老粗廢中就已經好有效，佢地個個以為自己葉問上身

聽過個師兄講

讀書係為咗令自己可以心平氣和同啲撚樣講嘢
健身係為咗令啲撚樣可以心平氣和同自己講嘢

同買衫 女仔化妝一樣 都係想執靚自己姐

大隻又好唔大隻都好，總好過運動唔做下又喺度踐踏人地嘅努力囉

咁我係大隻過你啊

自己做左8 年，呢幾日見到啲post 真係開眼界

好彩唔撚介意佢班契弟講咩說話，不過佢地真係好小家

屌 我都聽過

做完gym身型好咗,係多咗女溝喎,屌閪又勁啲,吹咩?

如果呢份優越感係源自於同以前嘅自己比較得嚟,而並非同其他人比較,有咩問題?

冇架，只不過顯示出佢地有幾冇腦姐

話明叫兒登

隔離post話做gym唔知為乜果啲真係傻9
真係想問返班只係識批鬥做gym然後追埋啲垃撚圾韓劇嘅死港女睇韓劇為乜？
仲要懶醒咁代表女性表態唔鐘意大隻

利申：做gym 絲

Btw我唔係話有健身就可以聲大大周圍串鳩人，有邊個天生就大隻？只不過周圍踐踏人地嘅努力嘅人就真係盲嘅都睇得出你幾戇鳩

金句
見你四眼仔就已經諗住食住你
見你大大份就客客氣氣

咁點解唔中意大隻會比人批鬥

欺善怕惡，好撚多人都係咁

進步左所以有優越感無問題 但連登有好多人係靠笑班瘦嘅人嚟講優越感呢
有做開gym嘅望到你依種人會好反感
利申自己178 73kg有做開運動 身型都比普通人好 但從來唔會有咩優越感 更加唔會上網開post笑人瘦

班下賤死毒撚只會葡萄人地
極端自我中心

以前班fd就係呢d人

加油啊絲打

講得出唔鍾意大隻嘅女十個有九個都係鍾意埋d油頭粉面瘦炆炆嘅韓男

其實根本唔駛理班死毒撚點諗
咪由呢班連女仔手仔都未掂過既垃圾日日係屋企打機

咪放child登咁上心啦
唔好話做gym 樣樣都鍾意鬧交 批鬥
好似做野咁 醫生 老師 社工 sales咩都屌
籃球足球，Apple Android，PS4 Switch
咩都嘈－餐 十足小朋友咁
女人更加唔好講 地位低到核心
屌女人post—定上熱門 多正評
第－個留言就 臭雞 ptgf metoo 勞資糾分

其實大部分健身人仕都用操既時候加hiit/functional training或者之後踩下機 話唔帶氧啲人應該冇做過 gym 或問都冇問過人

因為佢地冇成本，繼續唔駛做嘢就唔會大隻，但你要知道如果做gym係認真操嘅話，再配合飲食，係超級辛苦架，辛苦成咁出到成果，再聽到有班撚樣講啲咁貶低人嘅說話，會唔會著火先

百貨應百客，佢地中意就慢慢啦 但冇啦啦笑鳩人地健身就真係好有問題

健身健心

啱啊

見到比以前進步,所以有優越感其實冇問題
正正就係呢份優越感push我繼續練落去

同其他人比較冇意思,人哋可能身體有事想操又操唔到
又或者有啲師兄跑開步/踩開單車,運動量多過正常人但都真係好瘦都冇計

師兄

啱呀
條路行到歪哂
飲下奶粉舉下鐵整到自己一舊舊咁就叫健身喎

題外話

想靠做gym溝女既人可以放棄
因為變得大隻/身材好睇咗，唔會令你溝到女

主要都係睇樣 銀包同口才

做gym還做gym gym撚還gym撚
自然唔同人有唔同目的
不過無可否認gym呢樣運動本身就係要不停突破自己去刺激肌肉或者去保持往個身體狀況
所以做gym做到大隻真係好要自律同堅持 唔係啲人講到食下奶粉就做到嘅事

利申做咗半年gym都仲係瘦撚

一舊舊

唔中意大隻未唔做
講到keep fit 唔使成本咁

因為佢地冇成本，唔控制飲食就唔會fit，但你要知道如果keep fit係辛苦咁忍口嘅話，再配合生活習慣，係超級辛苦架，辛苦成咁出到成果，再聽到有班撚樣講啲咁貶低人嘅說話，會唔會著火先

師兄如果做咗半年gym都好瘦嘅話，我相信你要注意一下飲食方面
加油

因為連登死毒撚鍾意留喺屋企打機 鳩hea都唔肯抽一個鐘去做占又怕辛苦 飲食又要控制麻柒煩咁
出街見到大隻佬著衫又挺 去到沙灘又見到人哋多女
自己又無恆心操大隻 咪當大隻佬殺父仇人咁
利申 做gym瘦毒撚

唔記得暑假未完哂

女人化妝做facial唔通就係為溝仔發姣咩 班女真係睇得自己太高

手臂有粗到少少但胸就冇大過
側面睇好似粒咗入去咁

咩身型都好，肯比心機去做運動嘅都應該值得尊重

其實如果發現只靠做掌上壓練手臂好辛苦好痛
係咪應該轉去健身室而唔係再home workout
每次做完120 下push up 做6 組唔同動作
做完已經散哂幾日都冇力，覺得上半身好重

你又知個個都唔做

你係咪狂做機呀

個班健身狗，本身瘦底靠奶粉同瘋狂gym訓練到一舊舊，睇落去係幾重磅，仲肥大過我呢d 八十幾kg, 結果黎玩個業餘11人足球，小小力都撞到佢地仆街，又慢又純，又跳唔到，基本上已經練到廢左。做gym靠奶粉唔做其他運動，訓練到成隻僵尸咁為咩。

兒登d肥毒唔撚做運動 就批鬥番做運動嘅人

真心有病架 依家班女見香港男人做乜都以為有人想溝自己

本來大家相安無事，但唔係有健身撚屌鳩港男/毒撚無健身風氣先咩

我想知就算係為左溝女又點

是但啦，有啲人鍾意打波，有啲人鍾意做gym，有啲人鍾意打機，有啲人鍾意睇書，都係興趣嚟啫，有邊個疑邊個高尚，咁都好拗

運動都要講到咁負面，好想知佢地點評價玩音樂藝術班人

做gym 操到fit d/冇咁肥 自己都會開心d啦
夏天都冇咁熱

有好多人都喺屋企做之後有成績 師兄可以試下減少每set做嘅次數

咪係唔通似你啲毒撚瘦孟孟咩

通常跟佢做 練埋二頭 有做機又有練胸
做完都會覺冇哂力 係門都冇力拉嗰種
但係又唔覺大咗

反gym好啊，gym room少人啲

你有冇做bench press?

呢度大把牙籤仔肥仔屌健身啦
鬼港女咩事 仇女仇上腦？child樓主

謝推post

屌人做gym班撚屌 一拳一件

有啊 可以加重咗 但個胸都冇乜分別

咁姐係你都stereotype咗要用外國眼光睇做gym有肌肉先算係男人？人地跳舞心肌勁啲但瘦就唔算男人？
如果要用有冇肌肉嚟分係咪男人其實幾可卑

利申：做gym瘦撚

做乜都係為溝女
其實係為自己開心 好唔好

我上網睇好多教人做home workout既人
其實都有去gym room舉鐵
我屋企又冇啞鈴 成日諗有冇需要買
一個push up 動作20 下，有時隻手都痛到訓低要分兩次做

做gym健康又係對自己挑戰, 每次操完都好開心
唔知為反既有冇做gym呢? 唔做負重第時骨質疏鬆快d

係架好撚可卑架

瘦，但係人地底下全部肌肉

啱聽
少啲騎尼人

Babycondom d 港女都入侵連登鳩up

唔係操既唔好阻住

用黎減肥會唔會比人屌

鬼仔普通身型短打背衫落老蘭溝女
已經贏你班傻登
哂時間練大隻,係度照鏡打飛機

你要講到人種我唔好話黑人？

都得,好過班港撚先

巴打真風趣

咁認真理D傻鳩做咩

人人原因唔同,

好多自信健身撚
根本你地係為左虛榮心
健乜嘢康吖 自欺欺人

利申：食開瘦撚

出現了

就算真係為咗溝女又有咩問題？

唔通你日日毒喺屋企食雞啲女就會送上門？

講完都唔覺自己on99先好笑
健身就一定溝女 我有女健身為跳船？
可唔可以為健康呀傻鳩

就快9月

正常嘅大家忍下啦

講真健身唔係男人嘅專利 女人都應該為咗健康做
就算唔為健康 操下個屎忽 收腰都可以令自己個shape firm啲

夏蟲不可語冰

佢地淨係膚淺咁諗健身係媾女，梗係啦

中國人
無撚錯

樓上有人話健身為左虛榮心呀

係咪班金鐘連登仔現實比大隻仔恥笑完唔敢出聲所以返屋企開post屌柒gym撚

毒撚反社會真係最難頂,少少無關痛癢都放到大一大,
但係做親都係鍵盤戰士, 就算比佢有膽做到大事都係啲非禮禁錮強姦

呢班人真係好無聊

好記得以前我喺屋企做運動嗰陣係搵啲好重嘅水樽舉 如果push up痛嘅睇下每set做少啲？
唔好意思巴打，我都唔係叻到可以教人，就當大家互相交流心得 共勉之

咁我覺得你飲食應該好關事

香港人有做gym嘅趨勢根本係好事，你睇依家幾多蝻係到打劫強姦
如果你瘦猛猛嘅真係睇住自己條女俾人揸波奶腳都毫無反抗之力，健身除咗健身心之外 仲可以保護你自己同你身邊嘅人

啱

大隻左只會吸引到更多巴打

「巴打食過夜粥喎 」
「hey bro how many pounds that you can squat 」

同意啊師兄，之不過你要小心被人話你係打手

屌你老味 本身睇頭個段都好認同
最後無啦啦又屌鳩港女唔做運動唔會明健身
你比連登仔批鬥健身關港女咩事 你自己都係一撚樣鍾意周圍批鬥人

gym room d人好多都好有毅力同好有紀律性

有班人定時定候不論天氣好唔好都會出現

唔係一時興起就做到既野黎

做gym係為健康
因為我gym room7成時間都係做帶氧運動

我覺得唔做gym冇乜所謂嘅其實 但唔做咪算由佢囉但係唔好抹殺人地努力 曾幾何時我都係覺得大隻好大舊係好核突嗰啲人 但係我開接觸咗做gym之後先發現原來要好自律好努力先可以做到咁嘅效果

佢地個腦除左女是咪就有其他野

利伸 做尖為左更多quota 去食好野 暴食之罪

gym 撚食女多過佢地，佢地提子咪出post 鳩叫下

做gym 係為食女，吹咩

巴打冷靜啲，我並唔係一竹篙打死一船人
下面有絲打留言我都有支持

好多香港人,特別連登毒撚最鍾意踩人睇人仆街架啦 邊類人唔仆街咪踩到佢地仆街為止,見到呢班友反而唔會嬲,佢地用晒所有時間埋怨同睇人仆街,永遠唔去提升自己改變玩況,注定一世都係失敗者.呢佢地點顯得其他人優秀 盡情恥笑佢地就可以

當操左一段日子

除左欣賞d 師兄既身型

更加欣賞佢地之後所付出既努力

真係要大隻 咁易既咩

就算係為左食女咁又點？
唔通好似班瘦撚文青咁咩 抬起條女都唔夠力
屌兩下就腳軟咩

同埋唔明點解做運動都要俾人屌 乜撚野事

其實上面有人講話自戀係啱
自己係貪靚既人
身型好咗,多人望咗係真
D呀姐仲成日嚟抽水
耐無見D朋友又話,又大隻咗喎
暗爽

好多得個殼既一睇就知外表係威係勢，五官廢撚過你老母

矮撚先健身
利申 183

健身係人生少有

付出努力會獲得相應回報嘅野

上連登勿認真呀
做開gym有身型咁行到出街 你估仲會有班撚樣夠膽指住你個鼻話做gym唔好咩
俾佢哋圍爐取下暖啦

健完身可以令你喺其他運動有更好嘅表現，啲瘦弱撚點會明，大把都係睇完波當自己識踢波，舉兩下又當自己有健身，之後就喺度說三道四

我可能真係認真咗啲嘅巴打

睇標題以為批鬥緊瘦撚同唔做占肥撚

佢地見人做到，自己做唔到，就出口術想全世界都同自己一樣啫

無錯

做gym因為我圓肩又寒背，依家操返正條腰

最鍾意話人冇操腳

永遠嘅話題

根本做gym係近十幾廿年唯一一樣好既文化
就算你點話班韓星那型都好
人地起碼個個要服兵役，入面大大隻

屌你
佢地連the rock都話冇操腳先好笑

真心一問。你地去開邊度做GYM。
去過康仔，又細又多人。想轉

腳真係好難練得粗
呀曉積曼練到傻仔咁都係勁幼

雖然笑係咁笑班韓星，但我都同巴打你話運動文化係好事

其實洗撚理呢D人咩 做gym自己睇個身形有改善 身體又健康D 人又自信D 咁樣已經好夠

成班假膠啦 我見到真係得啖笑

最憎d 大隻佬只係識舉鐵 唔跑步

渣到死

連登有乜唔屌 為自己身體健康做gym都要屌一餐
唔洗咁上心啦 成個forum都係假膠 小學雞 五毛
佢地網上既言論鐘意對任何野唱反調同違反普世價值
但一但脫離keyboard就會變得正常 談吐成熟大方得體

現實入面你估佢地真係敢屌柒d gym撚咩

試過有次落地鐵行緊隧道果陣，迎面有個異性一直盯住我個胸咁行
心諗原來咁大膽架咩

同意

前排the rock 黎香港嗰個post
夠膽死話never skip leg day

啱嘅 特別依家暑假，係我唔好冇留意到

鬼佬都話要Booty
成功推到班拎個水樽都驚有肌肉既女人去使Squat
終於結束左厭食身材呢d濕尻野

唔知幾時香港會普及少少

就算真係有人為左溝女做gym又如何
果種恆心係一般MK可以比？
點都好過班毒撚以為鳩坐就會有人欣賞自己啦

兒登不意外

照佢地標準，應該要咁先算大隻，有操腳
只要唔操上身，上身就唔會粗過腳

兒登仔講既野有乜好理
無創造力,無思考,無建設
連尖沙咀都係高登仔搞串個場玩大媽
扈登仔搵緊媽媽要飲奶奶

上得兒登係笑傻尻,咁認真做咩

班人一直都係咁 笑下就算 連登低質唔係第一日

張圖乜撚事

幾高幾吋先為之粗

現實：你⋯你⋯你信唔信我放你上網公審丫拿

果個post又咁多正評
呢個又咁多 連登仔真係
小學雞唔識自己判斷
人講咩都岩

個個post負皮多10倍喎巴打

人地講緊過份操練，同埋勸你地唔好飲奶粉，個個起晒剛咁 操到字都唔識睇真係慘

兒登仔一見到人地努力去做一樣就會去反 真係on99 雖然自己唔健身都覺得你地有恆心去keep住操真係需要好大嘅努力 但無奈香港人就係咁仆街見人努力或者係成功就眼鳩紅人地 寧願開po話人不是都唔係去改變自己 啱嘅 連登仔都係香港人嘛 鍾意睇人仆街嘅

我以後唔會喇

係d毒撚自己瘦到碌竹咁唔抵得d大隻色食用靚女姐

有時見到啲師兄練大隻練到身型好撚正
我都會係咁望住佢,眼神流露出敬佩同羨慕

隻腳粗唔粗理得佢咩

長跑選手而家都要舉
所謂長跑嘅最短5 公里，雖然未必個個覺得係，都有人計係中距離
到42 公里都要練腳架啦

雖然力量比起其他專項唔強
但都蹲到100 kg
比起一般人唔算弱啦
而且肌耐力屈到變態
呢啲就真係極端例子
佢地對腳都唔粗架

gym撚係咪個個都咁介意人睇法 同咁玻璃心
隔離個post樓豬係話做gym無所謂
但對操到好大隻果d好反感 覺得佢地係走火入魔 已經脫離對健康同健心既追求
點解你地會解讀成佢地係反gym撚?

如果你地話做gym係追求健康 自律
咁應該唔會係佢地口中果班大隻佬
你地都識話操到咁大隻唔係講咁易 唔係操幾個月就有成果啦
你地生活有改善既 點解要計較果班比你地低等既毒撚批鬥
藍波撚有無出過po還擊班足波同毒撚?

d 毒撚講野同d 港女話大波著衫唔好睇一樣
又話人早死心肺廢，大把操開既都會做帶氧/其他運動啦
大把藝人都會操，就算港女鍾意既韓仔鋼條形都要操下先有啦 而家叫你操到比賽級咩，再者你操到先算啦
健身除左同人比較，仲有係同自己比較，你寧願自己係肚腩排骨毒撚定大隻仔？
你專精其他運動既另計

操到太大隻有咩問題?
你估咁易操?

人哋都冇笑其他人過肥過瘦
班友仔調返轉走去講返啲健美佬,係咪搞笑得滯?

就算健身係為溝女又點 唔洗付出嘅？冇影響到你 你理得人做乜

其實極少運動係唔洗你操gym去練
當然你9流流hea玩運動另計

電競

同意 心水清

讀多啲書先啦
阻力運動 有效增強骨骼密度骨骼健康
曾經有8至12星期嘅研究
就算你所講唔做帶氧 淨係做力量訓練
Vo2 max level 都係只係跌1%
其實有幾多有幾唔健康
其實你睇唔睇得明

鬼佬個堆電競都要做gym架

仲有屌人奶粉仔個d，起馬人地真係有心去練
好多人連落街跑幾個圈都懶啦

d毒撚想屌到人地唔做 就可以合理化自己排骨身材
真係好肉酸
好心唔好出埋d拿渣招
做gym唔係為左比女睇 係令自己健康同自信d
不過你地對自己人生無要求就自己圍爐算啦 出po屌人自曝其短真係好柒

話籃球係玩具撚
想問佢地打過籃球未

睇動漫追akb叫雞做地盤最正面

lm

米撚玩啦
做gym=唔做帶氧？
做gym都有crossfit，都係帶氧既一種。
笑撚死

打多幾個表情符號甚至講多兩句wtsapp都意為有野

一百個入去，有幾多玩cross fit
冇知就咪撚岀聲啦
屌你老母

一定要gym room做
跑街唔得？

叻啦

上身幼過腳好7 不如唔好操算數

骨格同器官邊樣重要先
你咪諗下一百個偽大隻同一百個職業運動員比
睇下大家到70歲邊一邊多病痛

係骨骼
其實你點定義偽大隻
你冇例子 我地好難溝通

入占房靜操舉野果堆

其實偽係邊度
人地舉野都會大隻
真心想知偽乜嘢

其實做開既師兄都明白唔駛理班傻鳩

先唔屌個班話做兩下就好撚大隻既假膠， 話靠食粉大舊真係睇得出兒登質素低到仆街

飲粉只不過係幫你補充平時食唔夠既營養，但都要勤操先有用

仲有班話舉鐵唔做帶氧係=唔好，人人目的都唔同姐，同埋邊個話舉鐵就無帶氧個效果？

而家兒登同支那廢鳩論壇差唔多，大話謊言講一千次變真，以訛傳訛 中學生 cd-rom真係會比你地影到嫁

如果淨靠飲whey可以變大
咁唔撚洗操啦

做gym冇問題 係一樣好正常既活動 但係最噁心係好多mk口講話做gym為自己 唔係溝女 然後轉個頭又成日係fb ig post自己d肌肉相 又post自己每餐食雞肉 然後平時又借d意show自己既肌肉比d女睇 又用交友app然後icon用自己d肌肉相
做gym溝女其實唔係問題 正如女仔都會化妝吸引異性 但口講到自己做gym幾自律 唔係為溝女係為自己 但到頭來目的係為左食女果d先係最噁心

on9 健身多數係為左溝仔

做完gym互射一定更有力

下下都屌人老母，兒登真係兒登
你一開始就一竹竿打一船人，講到個個都淨係操野唔做cardio。比人駁到，同你討論又要屌人老母。
做gym點都會健康，除非你唔識做逞英雄，唔夠力都死頂。
重訓若果做得適當，增肌之餘又可以增加身陳代謝。若然冇做開運動，更加可以改善睡眠，減少失眠。巴打如果冇做都可以試試。 帶氧運動的確可以改善心肺功能，但若過量就一樣會傷膝，傷足踝。所以做帶氧未必一定健康。

咪臭係

佢地既留意真係見到都笑出黎，佢地既飲粉就等於落steriod，講得果班都係唔操野既。外行人笑內行人，見到都笑死

就算係為咗溝女又有咩問題，有effort 去改善自己我唔覺得係一件要俾人批鬥嘅事

就算係韓風瘦男定係大隻佬都無所謂 你可以將努力同時間擺係衣著打扮同舞蹈上 我地選擇將自己嘅努力同時間擺係健身上姐 唔通我地又話著衫咁靚為乜?乜都要批鬥?放鬆啲喇香港人

即係舉錏零 bar嗰啲?

一定係 班死毒撚日日淨係識係打飛機，咪妒忌啲有做gym嘅人

唔排除有班人做係只為溝女
但依個都係佢地做gym既一個推動力

好多人健身都係有自己既目的
為健康 為著衫好睇 為左突破自己pr 為左消磨時間
或者好似我咁已經做到係一種習慣
完全係生活既一部分
唔通你見人睇書又可以屌佢扮有修養?
屌佢為左溝女?
睇劇係為左有話題可以溝女 跟住又屌
依咁既邏輯 個世界做所有野都可以屌啦喎?

做運動明明係一件好事
又唔會影響人
又唔係嫖賭毒殺人放火
有乜野好屌?

個post係屌緊死練大隻
盲目追求大隻就以為自己健康/好撚叻

跟手好多人對號入座
講到自己健身健得好健康 操得好靚
屌你操得健康操得靚冇人話緊你
係要衝出黎柒
曲解人地話哂所有做健身嘅人搵交嗌

理解地咁差真係蠢

好簡單姐，以後d人唔好再出po話咩唔該港男去健身，之後咪唔會有人為駁而開po

人地身型唔掂，係人地既事，人地覺得gym撚大隻肉酸，都係人地既事，反之亦言，有咩好互屌

女人咪又係
化妝著靚衫就好似係為咗比男人睇，其實所有野都係為咗自信心，但又比兒登批評點點點，又偷影相。收皮啦

對了，你身體要用更多肌肉去幫

盡量操大肌先唔好晒時間操細肌

跑兩步就冇氣，好多人已為呢堆人好撚好打，
上雷台一分鐘俾同重量ko啦，職業足球員果啲先叫大隻，香港占房果堆，咪撚獻醜

有幾多俾例會跑步，5好為搏已搏

中文差到呢
四肢發達頭腦簡單

咩過量都健康啦 做GYM上癮 狂操都係唔健康

是旦啦，我幾層樓揸手，唔識寫自己名又点

大佬呀唔同運動你比黎有咩意思

見身個意思已經包含內臟

洗乜對網上講既野咁認真

Respect

所以一開始佢咩都唔講就屌人米唔啱囉

呢位師兄中文攞幾多

大隻呢個字唔識解?

跑步跑好耐仲有氣， 嗰啲叫心肺功能好， 唔係叫大隻

但算啦你哋啲傻仔都係狗噏睬你都戇鳩

大隻仔等於心肺機能一定要好？
上擂台嗰啲 人哋有格鬥訓練 真係有得比較？
Btw 係擂啊 文盲

屌

認真上連登只會比一班無知無聊人牽鼻子

見有人負評就負評

無獨立思考

最撚垃圾一定係堆只舉錢果班人，個個得個殼

鐵*

人地自己享受 自己對自己身體負責
關你撚事咩
最撚垃圾係你依啲死淨把囗嘅嘢

試過減肥
開頭做帶氧加埋戒口
係會瘦
但係一食返多少少+運動量冇變已經肥返

上網見人講
其實帶氧真係幫到你消脂既
但大前題係你有一定數量既肌肉

好多呢類垃圾以為自己勁呢，井底蛙

兒登仔㸃可以同一般人相同見解，我哋被社會邊緣化唔多唔少都要報復社會

啱啊 你都知自己係
不過你唔係蛙 因為你連動物都不如

又話我係，又話我唔係，你遺傳左你老母語癌??

打籃球啦

負重加帶氧 先有最佳效果

肌肉需要能量》脂肪

有肌肉之後 就無咁易食得肥

好撚癲

所以見咁多人完全否定負重
淨係話帶氧就夠
真係得啖笑

D傻鳩成日以為帶氧就一定要踩機跑步
你唔上機就等於無帶氧
點解仲要同佢地討論

其實做GYM同做帶氧從來都唔係二元對立
你可以兩樣都做
而且帶氧都有好多種,睇你訓練方法
前面一堆笑鳩人做GYM心肺差果D究竟有無常識

因為佢地淨係做帶氧
唔係咁講，佢地邊有優越感

識親啲唔操既人都係以為做gym多數係做cardio

真心好佩服做尖撚嘅堅持 剩係要堅持長期操同埋計住晒calories macronutrients已經好難

利申 藍字絲 開始會做下bodyweight同改善飲食 認真覺得長期咁做我會頂唔到 尤其飲食

暫時未有一樣嘢係連登唔屌嘅
只係最近屌gym撚啫
冇咩特別 千祈唔好上心

哂鳩氣，我有同事都係咁。
講到宜家我暗裡笑柒佢算

只係覺得佢哋好慘同埋好可悲
要靠踩低人哋去抬高自己

胸我覺得好易出，係咪唔識用力

熟口熟面都係同一班人

我最鍾意夜晚8點操到10:30。依段時間雖然多人啲，個個放工走泥做gym。但咩人番工咁辛苦都肯收工泥操野？就係真正鍾意做gym果班！果種氣氛真係好正，個個認真操。

咁都好嘈

收左工仲可以連上2堂個班人我真係服左佢

自問上堂（帶氧）個強度做一堂已經夠皮

佢地仲要係又投入又enjoy，真心勁

認真 初頭以為大隻好撚易 練左之後發覺每磅都得來不易

初頭以為尻舉就得 之後發覺健身要先健埋腦

唔覺
大把女人化妝扮靚只係為令自己有自信而且係真心鍾意扮靚自己唔係為男人
好多得幾歲未有愛情觀嘅細路女都好鍾意係屋企偷偷著阿媽啲靚衫扮靚就知呢啲根本係天性
係呢度又俾你啲on9講到淨係為男人
其實你地同啲唔做gym嘅男/女批評做gym撚為溝女先做gym一樣咁膚淺 但又仲好意思話人

大把港女以為去踩下機就係做GYM

話GYM撚個個為左媾女都正戇鳩
唔比媾仔嫁?

你又知人跑兩步就冇氣 ？
要上擂台同重量打，職業足球員比嘅嘅話，咁呀諾舒華係咪都係偽大隻？ 咪撚獻醜

同班人傾浪費時間

根本班肥/瘦人好想大隻但自己怕失敗
就不斷去呃自己否定呢一樣野，呢d人集結埋一齊圍爐講到好似真理咁

除左否定人仲要講到健身好似好易咁，吃下奶粉就ok
令到佢地心態有種「好易之嘛，係我選擇唔做，我要做一定做到」的思想，以為自己係好聰明選擇唔去「健身」

其實身型你唔想太大舊係可以去到某個位修身，唔好再比借口自己，根本同班AAcup港女話著衫大波唔好睇一樣咁的心態

呀樂幾十歲都跑撚贏香港堆偽大隻啦，
點撚樣又知人，我話係就係，一睇就知，
好易分到，有運動底有得睇，冇得死充，係香港先咁撚興呢D充大頭文化

你唔識嘅就唔好衝出黎 啦